點解無人訪問賓穎母親?

記者: 想問下你對你個女姣人夫有咩睇法?

Maria 老母: 我教導有方

有證據咩

第一 挨身挨勢唔代表姣

第二 明明安仔摸 心穎並唔係主動 我估計心穎係俾人脅迫

第三 男歡女愛 有咩問題 連登狗係咪個個父母之命娶妻 你反就即係反自由戀愛

係囉 佢地都未除褲

記者唔識菲律賓話

抑或係唔想出外景去菲律賓

賓穎老母：屌，今次又邊個呀？